【英文文宣出爐！】(不斷更新）將721真相帶到法國街頭

[red721][/red]黑警連開36發子彈，又喺元朗勾結黑幫打壓自由聲音，實在令好多人憤怒

強烈譴責警方暴行，既然香港政府唔去處理，就唯有推向國際俾國外人士知道，等佢哋知道香港政府有幾無賴

有手足啱啱極速製作好721的片段希望大家幫推，同share出去

身處法國的手足開始播片！！如有法國嘅巴絲，而又知道呢度喺邊嘅，過嚟支持吓啦

而家法國大節，所以有好多外國人喺度，不能只有香港人知道！！！

[size=4]]Save HONG KONG! NO China Extradition![/size=4

HONG KONG people have been protesting for months.
We request the Hong Kong government to withdraw Bill of China Extradition!
We insist on preserving the rule of law in Hong Kong.

Students protest with no weapons but only umbrellas.
Students were shot by full gear police. SHAME ON HK POLICE!

Hundreds of citizens, including protesters, got attacked by Gangsters during their return trip on train.
The GANGSTERS attacked with iron branch on whatever target, the pregnant, the elderly, the innocent. BUT HK Police just turned away from the citizens’ cry for help!

Tear gas didn't bring us down.
WE STAND FIRM!
BUT WE NEED YOUR HELP! WE NEED YOUR CONCERN AND SUPPORT!
Please share these messages with your friends, Let the world see us. Let the world know what is happening in HONG KONG.
See how EVIL is CHINA!

因為趕住出片，稍後時間會再翻譯法文版作街頭廣播，將會不斷更新消息

Push

推到班黑警跪地認錯

警黑合作可恥

唔好忘記噚晚中環同元朗嘅兄弟
唔準蝦我哋

推
絲打加油

推推推，堅持到尾，自由要接棒我哋要靠晒你哋

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

光復香港，時代革命

推！！！！video內容是英文嚟，外國巴絲適用

政府應該要害怕人民
人民不應害怕政府！！！

我7月尾會過法國讀半年書 帶住好多遺憾同擔憂離開香港 希望到左果邊都可以繼續為我地嘅家出一分力 但擔心自己一個力量微薄 又人生路不熟 唔知你介唔介意同我一齊係果邊組隊辦事？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

簽咗喇巴打

支持
推

推到黑警仆街

相中人係我朋友嚟，但只係咁啱有事做先去咗法國咋
但見到你個留言我哋好感動

有冇法文文宣可以share

未翻譯得切努力中

唔緊要，多謝你地就真，我地一齊搵合適自己嘅定位堅持落去，我地會一齊見到香港人打贏呢場仗嘅一日。

兄弟爬山，各自努力
你去法國讀書要加油呀

Pish

推！！！
唔可以抛低之前被捕的手足㗎，一定要黑警得到制裁